西鐵元朗區朝朝都順

你班暴徒收皮啦

已經隨時ready好 等緊其他手足

個到班返工撚全港最惡